microsoft teams 點del 堆video

自己錄咗幾條, 想del番, 但係搵唔到邊到delete , 係哂個一舨頻道到睇到

In Teams, go to the recording in the chat history and click More options. > Open in Microsoft Stream.
On the Microsoft Stream portal, click. > Delete

但係一般頻道到 仲睇到